維景素人候選人被襲！

又係藍屍

有哂證據，不過報狗都沒用

wtf

炮台山連儂牆被人清哂？！

又係啲死藍絲

搞撚錯呀

鳥

起底搞全家

同區有邊個？
有冇ＦＣ呢個人係黎界票定係真buddy?
(因為太多人）

藍天郁手

放晒相上黎 起埋底先
報應在轉角

助選

低智藍絲

候選人點都要報狗 唔好比藉口班狗話唔知

係自己人
陳繼偉（現任區議員、方國珊嘅人）、黃成光（上屆都有選，不過大敗）

鶳啦

嗰兩條友俾狗拉咗，據說去咗tko狗屋

痴線又打

你睇下佢fb都知手足啦

然後秒放出黎

OK THX
(其實最好每區都要FC下，見到好多不明物體，淨係講句“香港人加油”）

做緊個陳偉烈 之前同方國姍一齊 提名過777 而家話自己獨立
同時做業委會主席同議員

素人b仔有民主動力認證

差啲唔記得有個未蒲頭嘅

又係何妖搞事

陳繼偉呀

Sor 諗起打人個藍絲好激動

必須狠狠私了，以儆效尤！

原來有個FC網站：

推俾多Ｄ人睇！

推！

，

自衞反擊

推

算唔算刑毁？
有冇得私人提控

藍絲除左打人之外仲識做咩

Push

開技啦屌你老母

起佢底啦

睇下有冇人認到佢住邊再同佢傾下計

屌

警察無上手扣 但比左case number 我地
利申: 街坊

又係呢啲中產藍屍

有無人知呢2條友係乜水？

見到好多街坊落嚟幫手

照報警喇!!!

起佢底

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

藍絲係咪輸唔起 真係好無文化

push

又話要公平選舉,結果班藍絲就係咁搞鳩人,ON撚9

班靡街藍屍

起底啦屌佢老母
陪佢返屋企

賤種DNA
4個月黎我地都唔贏係因為有依班見錢開眼
甚至真心愛政府愛黨嘅人阻撚住哂

打9佢屌你老母

唔知同陳繼偉or業委會有冇關係

咪又係放

jo meh 9

成立業主立案法團la

用錯字唔係拉
係被保護

屌你老母

有帶眼鏡 要小心睇路

可使用刑事訴訟程序條例101條制服佢

有8個5毛負皮

當區手足靜靜雞私鳥佢啦

屌佢老母呢啲藍嘅真係搵神獸招呼佢就啱

推
要私了

陳繼偉控制曬嗰業委好耐

推屌你老母

有無醜聞?

幫左大家fact check 邊啲係真黃 獨立侯選人

又發癲

將民關又衝出嚟

要好多錢
就算告得入 都冇得賠返告刑事既費用
而佢最多咪坐幾個月 極大機會唔駛坐

不過可以民事告 或者小額告佢

小額啦,快靚正

搵哨兵日日睇水,係下條撚樣住邊

冇啦啦入咗嚟又唔講自己邊個

有預感會有更多黃嘅候選人比人襲擊

建議候選人可以揾啲手足做「義工」
又或者手足自發去維持秩序
睇啲廢藍唔會亂嚟

必須推到藍絲仆街

起底啦

同區係維景業委會主席兼區議員，當年有份提名777, 方國珊既同黨。

有料到！推！

陳偉烈係隔離彩明區既人候選人，做左相當一段時間地區工作既素人，可選。唔好搞錯。

維景現任叫陳繼偉

暴力藍屍

藍絲
死一個佢地就會驚。
我指嘅係比雷劈死,大家唔好誤會。

去狗屋收錢?
啲仆街黑警一定會話證據不足然後放走

參選咗好難即場私了，報咗驚先

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

今日見到幾個素人都係得自己一條友開街站，要諗諗做義工，幫吓手。

提名777選特首算唔算
但佢又話投票投胡官

另外成本維景天地都係用嚟寫自己野 公家錢當自己宣傳品
最近有寫自己割咗粒瘤添

掉返佢手機落街

佢fb話收集緊相同片

手足有片可以聯絡佢個組織 好似叫將向天晴

有無人清算埋梁君堯

藍絲

所有民主派議員特別時期要小心保護自己，實有黑勢力騷擾及襲擊⋯⋯

根本個選舉已經唔公平啦 係咁搞鳩候選人
支持取消成個議會選舉

人一藍
腦便殘

推到上報！

有冇片

呢個網有講派別，但無民主聯盟認證？係咪照跟就得？

拉犯人掟電話 定街坊

根據公海tg group
個犯人係維景街坊

踢走陳繼偉

咁拉左未

一票不投建制派

住13座？

仆街

話上左狗車
之後點就唔知

好撚煩

記得私了藍絲時唔好比人影到

維景天地萬物應該可以拎來煲

又要出神獸

寫日記返屋企寫啦

點解啲維景啲街坊話個素人係隱性建制？有冇人可澄清下

777政見非醜聞....

蘋果有報導

你咪搶返佢電話掉警海囉

共狗諗住唔俾DQ就用藍屍搞鳩你
美帝見唔係公平選舉都照打柒支那㗎啦

然而該男子一手搶去葉的手機，將手機扔下橋，並進入維景灣畔屋苑範圍。葉子祈試圖追截時，該男子向屋苑保安稱葉子祈並非居民，要求保安阻止他進入，而葉子祈則向保安表示他被該男子襲擊，要求報警處理，然而保安未有回應

垃圾保安

我見佢有民主動力認証，應該無問題

神獸？

拉左 不過應該返到去放人 出來收獎金

當年呀水偏都係中左下槍 先連任到

壞左部電話係咪要俾popo keep

可以拎黎hack拎民主黨或其他資料先係目的

神獸出擊

真黃

阿Sir做嘢唔使你教